試下攪遊行，係關於美國同香港嘅主題，不反對通知書就會易啲攞到！

試下攪遊行，係關於美國同香港嘅主題，不反對通知書就會易啲攞到！

最好，遊行路線，需要經過美國領事館。

好似上次支持美國通過香港人權法一樣！

推